梁振英獨立調查委員會行之有效

2015年08月12日

行政長官梁振英表示，獨立調查委員會具法定權力，可以傳召證人和取證，是香港一直以來行之有效、用以調查社會事件的好方法。

查 ugl 啦笨。